Вершки и корешки (CD 2) (1989), Русское поле экспериментов (1989)
		Лоботомия
!		Музыка и слова - Е.Летов

типа вступа:	<Em G F# F> } 4 раза

>		H    Em      C    G
		ветер в поле закружил ветеp в поле закpужил
		ветеp в поле закpужил ветеp в поле закpужил

>		H   Em G F# F
		Лоботомия

		Поздний дождик напугал поздний дождик напугал
		Поздний дождик напугал поздний дождик напугал

		Лоботомия

		Зацвела в саду сирень зацвела в саду сирень
		Зацвела в саду сирень зацвела в саду сирень

		Лоботомия

		Вот такая вот хуйня, вот такая вот хуйня
		Вот такая да вот хуйня, вот такая вот хуйня

		Лоботомия

-

!		Акустика 2

>		H        Em   C   G     H       Am   H    Em 
		Ветер в поле закружил. Ветер в поле закружил.
		Ветер в поле закружил. Ветер в поле закружил.

>		Em G   F#  H
		Лоботомия

		Зацвела в саду сирень. Расцвела в саду сирень.
		Зацвела в саду сирень. Расцвела в саду сирень.

		Лоботомия

		Поздний дождик напугал. Поздний дождик напугал.
		Поздний дождик напугал. Поздний дождик напугал.

		Лоботомия

		Вот такая вот хуйня. Вот такая вот хуйня.
		Вот такая вот хуйня. Вот такая вот хуйня.

		Лоботомия